有冇人打算25號去usj

有冇手足嚟緊25號會去大阪環球影城?
我買多咗兩張
【官方授權】哈利波特魔法世界電影主題套票：影城入場券＋豪華特快入場券2(哈利波特)＋豪華神奇魔杖

打去kkday話冇得退
原價

現2000兩張轉讓